民間記者會有啦，臨時立法會呢?

既然我地都有個表達自己訴求既記者會
點解我地唔搞臨時立法會去進一步去否定呢個政府呢?
係咪開始唔記得義士係西環讀既臨時立法會宣言?
係咪當佢地冇到?

3

4

push

5

6

推
可以同臨時議會相輔相成

但臨時立法會詳情仍然需要連登智庫各位討論
所以都唔係呢排既事

唔可以講住

我地絕對可以討論呢件事
只係實行一定唔係而家

7

咪on9

搞臨時立法會同搞港獨冇分別
而家仲未令到普遍港豬有「香港政府係負數」呢個諗法, 仲未係時機

我覺得港豬既人數比大家想像中少
我亦都相信大家會認同臨時立法會多過港獨
因為而家解決呢場風暴得全面打壓或者香港獨立
臨時立法會可以係港獨第一步，亦都唔會有港獨負面既形象
同時亦都可以帶出「呢個政府係廢既」形象

8

唔需要打開口牌
同港獨一樣
唔需要提 但大家心知肚明

講咗個半月啦